# Comment ajouter un volume édité ou un chapitre de livre ?

*Consulter cette page dans la documentation officielle de Zotero : [How do I add an edited volume or a book chapter?](https://www.zotero.org/support/kb/edited_volumes_and_book_chapters) - dernière mise à jour de la traduction : 2022-09-20*
{ data-search-exclude }

Un chapitre de livre d'un volume édité est saisi comme "Chapitre de livre". Cliquez sur le bouton vert "Nouveau document" et sélectionnez "Chapitre de livre". Vous verrez alors apparaître à la fois un champ "Titre" pour le titre du chapitre et un champ distinct "Titre du livre". Pour ajouter un éditeur, cliquez sur le signe + sur la ligne de l'auteur dans la colonne de droite. Cela créera une ligne supplémentaire "Auteur". Si vous cliquez sur le triangle à gauche du nouveau champ "Auteur", vous pourrez le transformer en éditeur.